（龜控入）貼自己屋企隻龜

它叫布歐

邊隻布歐先?別再令人接通錯

一直好想養龜
以前細個屋企執到隻龜 兩隻手咁大
好有靈性 唔咬人 好似金錢龜黎
識突個頭搵你 我柯屎又同我對望 on99咁
養左幾年 有一年唔記得比水佢 死左 喊到仆街
一直都怪自己
我大個之後養左幾次兩三年就死
唔識養 廢事害死龜
講起又有小小傷感
我真係無撚用

咩龜呢

我都試過唔見左隻水龜

westbrook

上網睇人點養